{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020176?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 더블린"
    },
    "text": "全職員は常に最上のサービスと清潔な客室環境を提供するために最善を尽くします。 ありがとうございます。^^ 周辺の案内書によると、ロッテ百貨店からは100m、徒歩では2分の距離に位置しています。 またジュディス太和本店は370mの距離にあり、徒歩では約6分かかります。 ロッテホテルは188mの距離に位置し、徒歩では約3分かかります。 また、7番出口からは284メートルのところにあり、徒歩では約5分です。 ダブリンホテルは未成年者の男女同室での宿泊を厳しく禁止しており、摘発された場合、ホテル側では払い戻しなどの賠償責任がないことをお知らせします。 また、予約後、入室予定日の翌日午前6時以降に入室予定である場合は必ずご連絡いただく必要があり、連絡がない場合は翌日午前6時以降はノーショー処理される可能性があることをお知らせします。 ご利用に間違いがないようお願いします。 車をご利用の場合は、右側のサムハンタワーに駐車してください。 また、ヤノルジャ会員特典としては、オンシーズン及び特定日、祝日(前日含む)には料金の変動があることをお知らせします。 大人男女3名以上の宿泊利用は不可能であり、これは退室の理由になる場合があります。 駐車場は全客室に無料で提供され、入室·退室時間に関係なく1室当たり1台駐車可能です。 ホテルは計50台以上の駐車施設を保有しており、右側に位置する駐車タワーに駐車してください。 広幅タイヤやチューニングカー、電気自動車は駐車できませんので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロッテ百貨店はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ロッテ百貨店は100mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジュディス太和本店へはどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "ジュディス太和本店へは徒歩で約6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ロッテホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロッテホテルは徒歩で約3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は7番出口から徒歩で約5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ダブリンホテルでは未成年者の男女同室での宿泊は厳しく禁止されており、摘発された場合にはホテル側に賠償責任はありません。"
        },
        {
            "question": "入室予定日の翌日午前6時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室予定日の翌日午前6時以降に入室する場合は、予約後に必ずホテルに連絡する必要があります。連絡がない場合はノーショー処理される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。ホテルは計50台以上の駐車スペースを保有しており、入室・退室時間に関係なく1室につき1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場に制限はありますか？",
            "answer": "広幅タイヤやチューニングカー、電気自動車は駐車できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "大人男女3名以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "大人男女3名以上の宿泊は不可能であり、これは退室の理由になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典について教えてください。",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典としては、オンシーズン及び特定日、祝日(前日含む)には料金の変動があることをお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 464
    }
}